請將出解放軍預告推出國際

已經唔係我地所解決到，呢個時候要開始尋求外力

外國文宣巴絲靠你地

雖則搵左都未必幫,但係搵左先係最緊要,有時一人做一d就改變好多

推

push

外國文宣呢鋪靠你地

留意外國會撤僑，特別係美國日本

到時全世界對香港發旅遊警告，等咗呢一日好耐

求越南派兵